一人一件 成世唔安樂嘅事

一齊分享下

我先，
去酒樓食晚飯，遲左少少所以行得好快
冇睇路，踩到成腳屎，臭撚到仆街
最後酒樓廁所條毛巾抹左

對唔住清潔呀姐 我一世都唔安樂

*用酒樓廁所條毛巾

中學時唔識同那位女朋友相處

後悔到呢。。